之前唔係有個巴打話見唔到聽日既太陽 會唔會就係果個烈士？

總要有人犧牲先會成事 我預左睇唔到6月13既太陽

DEL左?

[url][/url]

404
RIP